護士關愛座hunter會唔會救內地人?

有一日醫院有個急病既內地人等緊你推佢去手術房

你會點做? 你同你班打手可唔可以正面答下我

。

一陣比個病人家屬瀨你推得唔夠快搞到死咗屈你三五七十萬

就係問緊佢推唔推

救解放軍感化敵人又要話你知咩

條友用支那移動 唔知咩居心

做咩護士咩？

關sir讀護士

咁要去做軍醫啦

護士守則係咩人都要救
但你條五毛唔好將中國日放150件中國殖民嘅責任推哂畀我
借我嚟轉移視線

咁護士個守則同本土派理念互相違背喎🤔

如果有衝突你會救定唔救

邊個話本土派要殺中國人？
五毛抹黑？

依家好似話淘寶 買中資股 用中資野都冇問題

關蛇咁勇武 仲要讀護士咁有愛心
港獨有機了

我幾時有話殺

見你地平時有中國人意外死左笑得咁開心姐

重話中國人抵死同要滅亡? 冇支那人係無辜的?

中國有關sir呢位同胞真係好幸福
又教中國人子弟又盡力救佢地

唔差在認埋係中國人

啲大陸仔比佢救曬重點港獨

百看不厭

救支那人又點
上到戰場兩國都有基本人道救援啦

諗呢個問題得支那人先係

要私家救有錢既大陸人重發

其實用CSL、3、Smarttone搞港獨就會無事咩?一樣copy晒內容俾共產黨睇啦

佢係獨派首領
日日話同支那人死戰喎

唔知呀

你係五毛關就用乜鳩支那野都得啦

五毛關同打手免疫

而家先識cut走cmhk個part會唔會太遲

關蛇守則係支那移動都要用

總之見到佢做左護士就投訴佢咪得

關SIR 用支那移動，抵死

唔好比機會佢話同港獨有關屈你毛

要講就講佢用支那移動

藝人搵奶共都要比人屌＋剪信用卡
關狗做護士咩都好一定要投訴

五毛關打手分兩team, 一team係理性打手，另一team係激進打手，呢個post只得理性打手叫大家要理性唔好亂屌五毛關用支那野

好中